邊個仆街喺機場Arriving Hall 整咗個 Laser gun challenge

我屌你
啲連尼豬icon 笑到我津路都噴埋出嚟

好有創意

creative and fun!

屌 打錯 Arrival hall

香港人創意無限

頂邊個咁撚醒

香港人真係好撚有創意
個陣仲話要ban二次創作 真係屌佢老母

痴撚線用玩遊戲黎恥笑

聽日去機場玩攤位遊戲先

支持

要搵多d參加者影相

正喎，聽日大埔有冇先

push,有創意！

絲打

正呀喂

有創意！

有創意絲打好野

挑戰成功未

黑警會話你個支係鐳射筆，佢無入電無驗過個支係鐳射槍

笑撚死

我終於明白啲攤位遊戲原來一直都搵笨柒

推

屌

玩一兩次就好喇 唔好最後變carnival

日日都好唔開心但總有d野笑下

唔好再玩膠啦，正經做文宣啦。
你又要外國人同情你，又開嘉年華咁。

好正呀

借位 唔好意思

[反擊]暴政令我不想消費

比遊客試

依隻豬真係好正

Ok, 兄弟爬山，我決定接受高級玩膠

乜都要做！各有各做！
因時制宜！

高汁

粒電用晒都仲未燒得着

連登豬

大家快d入機場挑戰下啦

其實揸laser果個肥鳩係我
隔離係我同學
用啲濕鳩英文grammar獻醜了
原本只係用$100
但啲鬼佬唔太理
加上根本贏唔到
所以決定加$500
多謝大家又將我擺上嚟

我同同學都係有鳩嘅

玩環玩，小心唔好射到飛機，犯法㗎

對唔住睇錯

巴打好野

If you can do that, the Hk$600 will be yours

掂 又輕鬆又有吸引力 幫外國人了解香港發生咩事 推

有兩個人以為我哋係要人donation
1個遊客 1個本地
最後澄清返仲叫佢哋試玩下

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能

香港人可唔可以唔好咁癲

希望和理非唔好膠化件事
做完個實驗
最重要同旅客解釋點解有尼一回事
要凝重 唔好比人感覺好似玩

手足們
香港好多人有個缺點係唔可以持之以恆
所以希望大家都可以本着初心走下去

聽日理撚得你去大埔定機場
去大埔嘅自己小心 記住be water

你地要睇嘅得呢一句：

宇宙大爆炸都唔撚割！

其實咁有咩意思
咪變相證明學生買嗰枝筆功率大過呢枝筆

有解釋返
發現鬼佬裝QR code scanner嘅比例唔高
下次可以諗下再直接少少
cut段新聞出嚟

但始終上堂用得15分鐘整 將就下
sorry巴打

[集思廣益] 如果你係劉業成 你會用D咩方法黎解散依場運動?

機場唔可能有任何衝擊，換言之令愈多遊客關注呢場運動就係最大目標。遊客出嚟旅行係為開心，唔係嚴肅地了解政治，所以係機場玩膠反而更多成效（況且唔多人玩，隔離塊cardboard 又整咗qr code比對方了解香港狀況，唔見得有咩問題喎）

笑到反艇

警犬宜家擅自改裝證物，加上又唔起訴
我哋話係警犬改裝左支筆整大咗功率都得

正喎 有錢拎

我都明唔可以衝，亦唔係想鬧啲咩，只係驚大家又好似14年咁咋。
我寧願我諗多咗！

香港人 創意無限

太有創意喇

高清版

cls

痴線

好撚正

好正
真係創意無限

好

Creative

香港人好可愛

咁都叫膠？受眾唔同四年前 成班人自娛喎
機場亦唔係戰場
唔attractive 點叫得郁一心係黎旅行玩樂既旅客去了解多啲？

冇需要sorry..
好多謝您地落手落腳做
我番工今日到唔到
但聽日會到

btw 佢地都唔係用iphone多？
iphone camera 可以直接scan code

阻一阻大家

好正 唔知有冇考慮轉做長期檔口

笑死

真係識玩

不了 始終唔想 shift focus落雷射砲
其實整嘅時候都驚雷射砲事件太out date
但係反應唔錯 都還好

只不過長期嘅話
希望大家直線抽擊警察、暴政
直接帶出五大訴求比外國人聽
最重要 係唔介意整殘體文
向支那輸出革命資訊

呢個唔錯喎！可以大搞！全港搞！

又唔好大搞，一陣有鬼做手腳加左野真係著左 又係到做新聞

正

香港人創意無限 仲要有腦魔

一陣引晒d popo入黎玩

好正

紅圈入面個個係一哥定CY?

有人加多5舊水入去唔知點解笑左

正喎起碼吸引到人注意

好撚高汁

膠post就算啦..

Push

不分化，不割蓆，各有各做，針對返官商警鄉黑！！

腦魔好可愛呀

屌
依家先發現自己俾人呃咗好多次

光復香港

燒死啲樓豬

iphone default camera 已經有 唔洗裝

頂帽

認同，外國人玩完個game都要知道發生咩事，咁先有意義，睇下可唔可以喺機場出現流動電視，畀啲旅客睇下香港警察幾撚無恥on9同埋香港政府幾撚無賴賤格

想問下聽日仲會唔會舉行呢個活動 想參與!!!

有冇埋qr code個張圖

唔同既又，機場呢條線目標係向外國遊客宣傳

引起遊客關注既與趣先都冇壞既

condom狗

日日笑9 班狗有咩用呀 屌 俾人帶晒方向 笑完冇改變任何野 唉

其實和你飛呢個活動最大問題係嗌口號嗌得太high 嗌到亂哂
D旅客有問題係問個現場維持秩序嘅石Q 應該係我地答佢先啱

母子黎 睇住佢地換裝 一個完美既家

唔好意思 阻你一陣
香港人重點日程：
8月9-11日：機場和你飛•萬人接機•一連三日(1300)
8月10日：銀髮族遞信「900警總」>「1000律政司辦公室」>「1100特首辦」
8月10日：守護孩子未來親子遊行（1030愛丁堡廣場）
8月10日：大埔遊行（1400大埔巴士總站）（反對通知書）
8月11日：港島東遊行（1300維多利亞公園）
8月11日：深水埗遊行（1430楓樹街遊樂場）

創意滿分

下次可以試下係側邊播埋警犬段片做demo

challenge fai l左之後，或者派返張單張俾個人睇，講返呢個 challenge 既目的係咩，同埋警察既不合理手段拉人。最後提返 d 旅客要 stay safe during their stay。

創意滿分
機場和理非
玩呢d有助散播消息俾外國人
希望大家唔好咁敏感
各有各做 俾空間前線之餘
都俾空間佢地玩膠
呢排太多令人繃緊既消息 有呢d調節唔係壞事

想問你係俾佢地用自己個枝定你提供個枝？

班狗見到一定好撚嬲

大家笑完記得將佢發揚光大
要比無睇過既人睇到
可以係放映會到播，因為得相唔多夠力

你講先睇到

文宣商戰：撐「五大訴求、缺一不可」良心認證標誌店舖消費推廣

提返身邊人

勝利方程式：遊行->死線->升級

屌 好好笑

香港人真係創意無限

呢張好好笑

正渦

係咪巴打你整架？

連豬bbq嗰度笑咗

其實用short link打有時仲快

笑4

push

一落香港即刻有有獎遊戲玩，全世界去邊到搵，肯定有 L 用過政府洗埋D無謂錢去搞遊遊業

Iphone camera內置有scanner

個credit可唔可以比返babykingdom同香討？

痴撚線！creative到仆街

呢個唔係搵笨

連狗都做到 應該人都做唔到。如果做唔到，即係連狗都不如

狗一定做得到

好多鬼佬唔用iPhone

巴打好波！
香港人創意世界第一！

笑到肚痛

係好笑，但不推文回覆
推重要post呀大家

我覺得依個可以發大黎做

呢啲叫黑色幽默
外國人最鐘意

我又要玩

👍👍

同遊客玩下就好 唔好全面膠化

高手全在民間，低智全在政府

如果用嚟俾外國人知道狗狗幾荒謬，都冇乜問題。

$600比人拎咗未

挑戰唔到嗰啲人都要話返比佢聽係咩一回事！

好撚有創意

創意無限

好撚可愛

??

有創意又有be humble

好多鬼佬好慳錢

會用咩acatel 華為既平價機

如果有人拎到,咁superman應該嚟咗香港,希望佢會企我哋嗰邊

創意無限
好撚嘢

笑到碌地

想玩！明天見！

不如要佢地拍片challenge, 如果失敗要放上ig tag hkpolice 同 hashtag lasergunchallenge?

世紀大騙局

文宣，講事實真相